想買iPhone x既入一入黎

利申用緊7
用左一年都無舊電已經好垃圾
睇下手機台幾多iPhone 倒水電post
以前每兩年換一次電話，依家一年已經想換，重要啲電話愈來愈貴
Apple重要自己承認整撚慢你部機
Apple舊電唔耐用，重要你舊電一退化就整慢埋部機
iPhone 7出左一年已經咁
代表成萬蚊一部既iPhone X到下一年下場都會一樣

我地究竟重有咩選擇

唔撚想用Android

用緊 6s，等埋 845 an 機就轉會

你用android 用幾個月都拖慢家啦
又唔更新。。。我屌

諗起今年買iPhone x既人下年會叫救命我就覺得apple好撚仆街 成皮野呀大佬

Android 果邊轉用apple cpu就會轉

你講明唔用android
仲有咩好講

幾舊水換電係啦，嘈乜L

我就覺得iPhoneX係呢個問題上唔會出現好大問題
始終iPhoneX入面有2粒電
電量夠就唔會減慢部機

btw,無人叫你update iOS

咪係
無人叫你買部電話返來用架

第一次買iPhone？
係人都知道出新機舊機會變慢架啦
依家只係擺上枱面講姐
駛乜自欺欺人

+1 唔用同CPU，用同等性能/耗電的CPU的都會轉番ANDROID

8 PLUS 咪得

細機粒電細, 變相果粒電既生命短好多

大電除左用耐D, 仲有粒電老化的時間都會遲好多

起碼都隔兩代丫大佬成萬銀買翻黎用一年？！